[月經] 絲打身邊有冇呢種男仔？

佢經常想知你最近鐘意邊個男仔
又成日話你同某某男仔有路
係傾計過程透露過有幻想過同你一齊會點、發生咩事

不過嗰男仔有女朋友 到底佢諗乜野

厹

想溝你扮唔想溝你囉

player 想收你做女兵囉
絲打咪中伏呀 唔係好仔黎

我唔係咩特別嘅人 咁都惹到厹

我以為佢當我係朋友
不過佢有時講兩句flirt下 就覺得好唔對路

唔係掛

佢對好多女都係咁 放心

只要你唔係欣宜咁既身型，厹都會狗衝

做佢女朋友真慘

真心如果佢有女朋友佢都咁樣佢都好大機會係player/厹/漁翁撒網 絲打回頭是岸

搵你zip下時間 做備胎

一兩句冇心都話啫 但成日係咁擺明想呃蝦條 厹必死

我對佢冇嘢

搵食既野 但求就手架姐

小心

想同你屌大約5次西

狗公

收你做兵

其實點解香港咁多厹 真係多到痴線

咁精準

男仔睇男仔果然心水清啲

有女的厹

厹everywhere

又多雞又多厹 係唔係真係有demand就有supply

明顯player啦